有無巴絲自己係東京

同同行鬧交 分開玩算
黎緊有6日係東京
有無人可以一齊join

係東京
不過係社畜返緊工

你自己玩算把啦

絲？

男去叫雞，女就嚟搵我

我

Tg:Mrkkkkk